封區三串一又搵到幾多中咗招？

又係零呀

柴灣興華(一)邨美華樓的強制檢測行動早上約7時完成，政府表示，有大約1820名居民接受檢測，沒有發現確診個案。

當局正在受限區域內進行執法行動，確認受限區域內所有人士已接受強制檢測。由上午7時起，居民如能出示陰性檢測結果電話短訊，或配戴手環以證明接受強制檢測，可在提供個人資料後，經由指定出口離開受限區域。

政府派員到訪在受限區域內約760戶，約38戶沒人應門，政府會採取措施跟進。

柴灣自己人先開獎，係0

行動非常成功 達致社會清零 政府又贏

覆磅完畢全部都係0

港共你on9到呢